大家拍幾耐拖先拖手

啱啱拍左一陣 出街已經有時會攬同拖手
但如果見過兩、三次就錫會唔會太快

大家普遍拍幾耐拖先會拖手、攬、錫架？

一見即黎料

拖攬錫完先一齊

-.-

扑完先拍拖

拍拖拍拖，一拍就拖，唔係嘅咩

樓主幾歲？

咁猴摛

19

結咗婚先可以拖

即拖囉咩事呀

拖手都要諗

幾時扑得野

一連羅=.=

吓，唔係結婚先拖得既咩

唔係用次數黎定㗎？
bb 仔學行，又冇話爬左幾多步先好學？
大家有 feel, 承受到後果咪做囉。

好似都一個月後
行行下一野拖落去

拖手仔會有BB架

拍拖一定要扑野

覺得對方好chur咁
所以想知係咪個個都係咁急

係男人都 chur㗎啦？
你第一次拍？ 對方第幾次？
你預左會冇左隻豬，or 你事先講聲等佢諗下人中介唔介意冇得食先再講啦，認真。

*仲

樓主個個唔叫chur啦
我個個第一日攬、第二日錫、 第三日就一齊訓
不過係真係純訓教
雖然唔介意咁close不過會驚會緊張

其實我都唔介意係會緊張姐
唔知做乜個個同我講拖手會有bb

唔係第一次拍 不過之前好似冇咁急
原來男仔淨係睇有冇得食豬架？

又唔好咁講，只你驚你 offer同佢期望有太大落差啫